{
  "response_code": 0,
  "results": [
    {
      "category": "Astronomie",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Quelle est la planète la plus proche du soleil ?",
      "correct_answer": "Mercure",
      "incorrect_answers": [
        "Vénus",
        "Terre",
        "Mars"
      ]
    },
    {
      "category": "Astronomie",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Quelle est la plus grande planète du système solaire ?",
      "correct_answer": "Jupiter",
      "incorrect_answers": [
        "Saturne",
        "Mars",
        "Terre"
      ]
    },
    {
      "category": "Astronomie",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Quelle est la plus petite planète du système solaire ?",
      "correct_answer": "Mercure",
      "incorrect_answers": [
        "Mars",
        "Vénus",
        "Terre"
      ]
    },
    {
      "category": "Astronomie",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Quelle est la plus grande étoile connue dans l'univers ?",
      "correct_answer": "VY Canis Majoris",
      "incorrect_answers": [
        "Soleil",
        "Bételgeuse",
        "Rigel"
      ]
    },
    {
      "category": "Astronomie",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Combien de planètes composent le système solaire ?",
      "correct_answer": "8",
      "incorrect_answers": [
        "7",
        "9",
        "10"
      ]
    },
    {
      "category": "Astronomie",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Quelle est la distance moyenne entre la Terre et le Soleil ?",
      "correct_answer": "149,6 millions de kilomètres",
      "incorrect_answers": [
        "100 millions de kilomètres",
        "250 millions de kilomètres",
        "300 millions de kilomètres"
      ]
    },
    {
      "category": "Astronomie",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Quel est le plus grand satellite naturel de la Terre ?",
      "correct_answer": "La Lune",
      "incorrect_answers": [
        "Phobos",
        "Titan",
        "Ganymède"
      ]
    },
    {
      "category": "Astronomie",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Qu'est-ce qu'une éclipse solaire ?",
      "correct_answer": "Le passage de la Lune devant le Soleil, bloquant la lumière",
      "incorrect_answers": [
        "Le passage de la Terre devant le Soleil, bloquant la lumière",
        "Le passage d'une planète devant le Soleil, bloquant la lumière",
        "Le passage d'une étoile devant le Soleil, bloquant la lumière"
      ]
    },
    {
      "category": "Astronomie",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Quel est le nom de la galaxie dans laquelle se trouve le système solaire ?",
      "correct_answer": "Voie lactée",
      "incorrect_answers": [
        "Andromède",
        "M81",
        "NGC 4594"
      ]
    },
    {
      "category": "Astronomie",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Qu'est-ce qu'une comète ?",
      "correct_answer": "Un petit corps céleste composé de glace, de gaz et de poussière",
      "incorrect_answers": [
        "Un astéroïde géant",
        "Une étoile en fin de vie",
        "Un trou noir supermassif"
      ]
    }



  ]
}
